BNO 幾時會有details?

BNO 幾時會有details?

冇人會知

你想知咩detail?

依家除咗Application fees之外仲有咩係未知

好似9月中

BNO VISA 已出細節

你要乜撚野details?

仲未，果個係policy outline

大把。

such as?

之前講過可以去英國work and study, 但係其實有冇得報part time study?

無話唔俾應該ok?

因為報U嘅時候要簡intl，但係因為intl要tier 4 visa，所以係冇得簡part time

1) 6個月生活費即係幾錢
2) 讀大學既tuition 點計，有無loan
3) health insurance 既 requirements
4) 唔一家同時入境得唔得
5) 仲有無新加既conditions
6) English test
7) 會唔會落閘
仲有好多Lisa Nandy 問 Rabb 既野，無記低

而家BNO visa未開始，所以part time 要下年先得。。。

唔係要等十月過二讀咩

我知丫，我都係諗住2021年9月先去，不過宜家睇定有啲咩 course 啱，應該都差唔多係時候要去apply

1) 可以參考Home Office制訂比Tier 4 students嘅living cost, outside London £1,015/Month, inside London £1,265/Month
2) 大學tuition一定係計international, BC冇交稅都要比international
3) NHS要跟申請visa長度比
4) 依樣相信唔會明文講
5) 點解無啦啦會加?
6) 淨係要show intention, 即係鳩up都得, 5年後轉ILR先要proof
7) 唔會啦暫時

所以話同樣既野大家都搵到睇到，點解有d人會知，點解有d人鳩下鳩下中伏有原因

1) 申請BNO 要俾bank statement
2) Lisa Nandy 幫我地fight 緊，不過嗰陣時Rabb 話details 仲未有
3) NHS 唔係insurance, 新加左個requirement 係要自己再買health insurance
4) 講左少少，未講完。
5) 而家都不斷改緊
6) 就係講緊第6年既英文test....
7) 我就係想知幾時/會唔會有

因為有人以為自己知。。。其實係搵錯

個health insurance係LOTR入境先要
唔關bno visa事

2) 其實home student 都要£9000一年, 都唔係平, 但佢又唔比你借student loan, 其實同要你交international分別真係幾萬蚊, 唔好咁執著啦....
3) "advise" 唔係compulsory...
6) 咁遠嘅嘢又執著嚟做咩?

可以

On9... parttime work 唔係work?

你係想去半供讀係咪？
可以呀。

就算當local都肯定跟bc住3年先有

講到咁明就on9啦
其實所有政府寫d野出黎
你見到有個位係到比你走
就唔該靜靜雞啦

其實visa fee, nhs fee, living cost
全部係online搵到哂

你要明白BNO visa同Tier2/4 有咩唔同
你可以自己去睇下Tier2 English requirement係乜
再對比個policy statement講乜先

另外 BNO visa is a pathway for BC
係住左5年可以換PR
拎左PR後1年：基於當時入國籍條件再申請

申請PR資格同BC資格兩樣野黎

同埋，而家LOTR已經係批得好撚輕手
仲想點

LOTR 先要full health insurance 因為佢拎LOTR係唔駛比NHS fee住 但BNO visa 要交NHS fee就唔駛另鯡要full health jnsurance

至於其他 你都可以參考tier 4同tier 2

另外d細微野要等完左summer recess 但相信唔會有太大改動

Lotr 可以做野同讀書了，有人已過左去，有TGgroup

1）申請bno係唔洗bank statement
可能申請bno visa要
2）你當住international先啦 正常都無得loan
佢出規定都未必係visa policy下面出啦
3）個requirement係LOTR入境未需要俾NHS fee先要買
4）其實無講過 而家係講緊LOTR最好一齊入
5）改緊啲咩LOTR同visa係兩樣野
6）其實有英文教授大學學位係唔使考 就算考都係ielts 4如果住5年都考唔到 算吧啦
7）要落隨時都可以落 就算講明唔落都可以落 講明落又可以隨時postpone

2) 邊個話都要£9000一年？Scotland 免學費，就係唔知可唔可以loan。幾萬蚊英鎊wor. 我無你咁有錢。
3) 而家就係唔知，無啦啦點會advise 你要全家去？
6) 我等緊details 都叫執着？

有啲人就係好鍾意咩都要人畫公仔畫出腸, 仲覺得自己察覺到啲漏洞好叻叻, 正如以前啲人見BNO比歐盟國家當係citizen唔靜靜地贏, 係要拎上枱問, 問完人地咪收緊返囉

呢個係CUKC

No public fund呀 loan乜鬼...
Advise咪advise囉 係咪乜都要講到明
佢建議 就係咁簡單

你不如再深入了解後先好上黎柒

一係就咪撚柒走啦 英國已經講得好清楚

聽下國會Lisa Nandy 點講先啦

Rabb 話左遲D會有details, 你去同佢講囉

中小學state school免費，大學就要住夠三年先可以eligible for home fee

scotland 要唔洗錢都要住三年先得

我要同佢講乜，我所有野都係好清晰
而家想同佢講野果個好似係你

大佬你冇講點知你去Scotland, 同埋可唔可以一心過去攞人著數就收埋同自己講算呢? 做蝗蟲好巴閉? 你有咩為英國付出過而覺得老馮人地要比免費大學教育你? 幾萬蚊我係講緊港幣呀 international fees都係£15,000, 同home student 差£4,000呀

LOTR呢有好多人入咗境根本都無全家去, 你自己做多d research先呢, 咩都未出台就驚依樣驚個樣, 唔屌唔鬆化

你睇返自己寫咩

應該係BC 先係

人地話未finalize, 你明未？

我寫左中文字

LOL，間間大學都係£15,000？state school 免費你話係做蝗蟲？我幾時有話老馮人地要比免費大學教育？

所有policy都不停變
大綱就出左
你問果d問題只係顯得你research唔夠
大把人答到你

最後 summer recess未完 你要人答你d乜撚野
依家係全個post既人都明 係你唔明

麻煩你睇清楚題目

Btw你上連登問 BNO details有未
之後又不停challenge其他人 你不如直接send email去home office問啦

你又唔撚敢 乜都唔撚識 咁就收皮啦 唔好係度柒

麻煩你做足research先係度柒

State school免費因為佢老豆老母會有生產力會交稅, 你有手有腳咩貢獻都未有就想去攞public fund? by the way, 中小學免費教育係每個政府應有之義同文明世界嘅基本人權, 但大學教育唔係呀柒頭

樓主問嘅應該係BNO 5+1 visa
十月二讀果個係國會關於BNO居英權(同埋其他相關嘅BNO平權)嘅法案

兩樣野嚟
BNO 5+1 visa唔洗國會三讀就可以執行

樓主：幾時有details?
回：暑假後開會先會有
樓主：d細節即係點
回：答9千幾字
樓主：麻煩你睇清楚題目

好似係咁

英國visa policy又唔了解清楚
係度問問問 人地答你 你又唔撚信
柒又唔撚認
Loan乜撚野姐 no public fund點解
功課唔撚做足抵你比人圍屌

仲駁咀 柒就認啦

佢出唔出details 你咪一樣照去

用中文係連登問英國政府幾時有detail
成浸閪味出哂黎
你咀樣唔好去英國啦 好失禮人

我無問人details 係點。我只係講返有D details 未公佈

柒左就返去搵媽咪自我收皮啦

完全無logic. 而家話一定要交稅先可以讀state school? 我無諗住攞public fund, 國民借loan 好平常，又唔係唔還。你覺得大學教育唔係基本人權姐，呢個係香港concept。

國民借loan好平常, 但你一來未係, 二來你真係未貢獻過任何嘢比英國。簡單啲嚟講, 支那人嚟香港讀master一樣無得借loan, 就係咁簡單。

係UK Refugee/asylum seeker 係可以用home fee.
睇下佢最後會唔張bno visa 當refugee 。
唔係話uk 有義務要咁做，但係香港人而家又真係refugee 咁款，如果唔係咁差，都唔會咁多人走

至怕佢申請完bno visa 入咗境一排，先再細節，例如一年要stay 6個月變9個月呀
part time 報course 一星期返一日就得，變一至五。

英國佬好興

就算Home fee同借Loan都好大分別

借Loan係直頭拎Public fund
點解覺得借Loan唔係拎Public fund

話bno冇details 原來係伸手黨黎

唔好理佢啦，佢乜都唔識又要扮。Lisa Nandy 講到明 BNO visa 既設立係以當香港人係refugee 為basis.

最怕係下任PM 會唔知點。黎個UK Joe Biden 就分分鐘連BNO 都取消埋

知唔知5+1年入面可以番香港幾多日

未confirm 架，上面D人講既係估架。香港人最興，自己諗以為係。Rabb 都話遲D會公佈。乜話人伸手黨，自己會自信D？

一年180日，你因住俾人話點解自己唔查下。

借同拎唔識分？大把fund 俾international students apply.

前面個句唔太岩，後面個句正確，中小學教育係人權，免學費係好正常，而唔係睇老豆老母有冇生產力

正如香港嘅asylum seeker係香港唔可以打工，但佢地係香港的子女可以係香港免費讀中小學

其實有咩好坳. 有冇福利你咪一樣照去. 除非你過去打份19工 20K一年都冇咁再算啦

個visa係俾你喺嗰邊住 期間可以讀書、做嘢

話之你讀咩

但係而家application period 就黎到

咁個visa未開始生效都無計
除非衝過去英國申請leave outside the rules

我諗住send email 問下學校有冇得報咗先

apply 都係online. 問題係報既時候，如果揀international 就無得報part time，不過我地又唔係home/EU/refugee. 所以我咪開post 問幾時BNO 有 detail.

不過通常都係收左先搞visa. 我會等BNO details 出左先。如果十月有既話，都仲有兩個月時間報。唔急既。你個科好快deadline?

樓主現實係咪講嘢冇尾音
堀雷鎚嗰類人黎

好奇一問,個英文TEST只需要IELT4咁簡單??
真係送wo

咩叫大把呀 講黎聽下

政府要信你先借你 你住都未撚住過點解要比credit你呀
明未呀柒頭

根本就未confirmed, 只係得個估字。不過就算真係4，對上一代人黎講真係好難。好似我家中兩老，幾乎完全唔識英文。

P.S. Australia 要6. 好多大學生都係得6.

No public fund 即係loan唔係public fund
借本身就係public fund啦屌

連依d基本野都唔識 就去做下功課先啦

獎學金都要你成績有一定程度先啦

Take an approved English language test

You can prove your knowledge of English by passing an approved English language test with at least a CEFR level A1 in speaking and listening.

If you want to settle permanently in the UK within 5 years

If you took the CEFR A1 when you first applied for your visa, you’ll need to take a CEFR A2 test when you apply to stay after 2.5 years.
If you did not need to do the CEFR A1 when you first applied for your visa but you need to do it now, you’ll need to pass it when you apply to stay after 2.5 years.

When you will not need to prove your knowledge of English

You will not need to prove your knowledge of English or take a test if:

you’re over 65

you have a physical or mental condition that prevents you from meeting the requirement

其實A2 level乜都夠
A2個IELTS test其實得pass/fail
而IELTS 4已經係B1
所以其實係4都唔洗

現行申請settlement係4 唔係估架

未confirm係佢口頭蟬嚟, 人地寫到明又唔睇, 淨係想要人地嘅答案跟佢嘅interpretation

佢冇寫幾時deadline, 不過我都應該會照問定先

所以種類visa申請settlement最高都係A2
65歲以上唔洗考
佢唔信其實我唔想理佢
但唔想佢搞到其他人收錯料

如果報UCAS就報左先啦
UCAS有左offer
佢唔洗你咁快搞visa

LOL，話未confirm 都叫錯料？而家D香港人... 死都要拗，好似好大件事咁。講聲係推斷咪得囉，講到英國一定聽曬你話, 一定每種settlement schemes 都係同一標準。藍𢇃心態。

咁你岩呀 未去到第一個bno申請settlement都未comfrim呀

6年後第一人成功果陣會再有details
而家home office可以講既guide都差不多講曬

你似藍絲多啲
無野comfrim呀
你去唔去到英國都唔comfrim
你入去之前佢都可以唔俾你入去

LOL，都未出detail 點會唔係估？

現行所有人申請settlement都係同一個標準

Rabb 就係話未呀。乜真係咁難明？

你都識話現行，咁咪姐係估囉。BNO visa 唔係現行既settlement scheme. 你可以話現行大部分係IELTS 4 (有D要 5.5，所以你錯)，所以好有可能BNO visa 都係4.

你真心share 下info 我會好多謝，搞事就去第二度。

你去咗英國都係支那賤種

請問邊啲settlement要5.5呢
settlement visa係settlement visa
bno visa五年後都係申請settlement visa
乜野叫做bno唔係行現行settlement scheme
某啲visa 例如某啲要high skill work既本身申請visa就要7.5
但其實settlement都係4
我無搞事
但你要comfrim到咁 你等五年後先搞啦

你知唔知B1 level都係全4

佢係真心膠, 由佢啦

會唔會咁撚兒戲呀 話改就改咩 有曬policy statement

你去左5年, 佢預你點都有4

英國政府就係咁

有冇咩例子之前試過係咁? 參考下

琴晚間U覆咗我，佢地都仲未知bno visa 可唔可以，佢話要等有多啲 informations 先知

仲有第三類人，乜都唔知，連問題都list唔出，淨覺得好多問題

但係over 18歲既子女點樣計仲係咪dependants？
讀緊書？fresh grad未搵到工？
係咪要申請嗰下先知得唔得

緊係啦，你見幾年前叫班人續BNO班撚樣當你臭四，全港300萬資格有效既得個十零萬本，直到5+1出台先個個狗衝黎問，好似樓主呢啲仲要船頭驚鬼船尾驚賊，見到都反感

policy statement 無話唔可以改。BNO 本身可以轉BC，幾十年前一樣改左變左無。

你問樓上個幾位，不過因住俾人話你係伸手黨

未講，淨係話 case by case. 你因住俾人話伸手黨

其實好多野都真係可能申請個下先會知
case by case唔知會唔會要殘疾先得

都係，不過Rabb 話會遲D有details，有班人無聽國會係度嘈，以為details 已經有。

有個人乜都無睇, 以為2021年就知 2027年果時入唔入到藉

你識唔識架 唔識咪亂講

你因住俾人話。

好耐以前既事。你唔知唔代表無，呢D香港人懶醒既陋習你改左先好去英國。自己上YouTube 聽返沈旭暉講下。

bno轉bc 只係可以住英國五年後register
bno從來無得就咁轉bc
可以就咁去英國住既係CUKC
你唔識唔好亂講
原來你淨係識得上網睇youtube唔怪得錯晒啦
上網仲有好多野睇 英國政府個網 以前既法律條文
我唔該你唔識就收聲啦

我意思係話左係就係啦, 人地都出曬STATEMENT講到明, 你硬係頂諗呢樣個樣好撚煩呀, 當有一班人係既定既程序行緊既時候, 要呢班人跟改既野去行係唔合理 我唔相信英國會係對呢班行屋既人再改d咩

我無話唔可以改, 但可能都係之後既事
你講咁多你所謂既問題你係想點呀, 你唔好撚去囉

所以咪話有個人乜都無睇, 以為2021年就知 2027年果時入唔入到籍
5+1年後, 而係6年後先知啦

BTW 善用不推文